<resources>
    <string name="app_name">RecyclerView</string>
    <string name="detalle">Detalle</string>
    <string name="descripcion_cupcake">
        Android 1.5 Cupcake fue la segunda Android versión desarrollada por Google, un lanzamiento mayor de la plataforma para los celulares con Android empezando en mayo de 2009.
    </string>
    <string name="descripcion_donut">
        Android "Donut" es una versión del sistema operativo móvil de código abierto desarrollado por Google , que ya no es compatible. Entre las características más destacadas introducidas con esta actualización.
    </string>
    <string name="descripcion_gingerbread">
        Android Gingerbread es la séptima versión del sistema operativo móvil Android, lanzada el 6 de diciembre de 2010. Su nombre "Gingerbread" es debido a que las versiones de Android reciben en inglés el nombre de postres alfabéticamente.
    </string>
    <string name="descripcion_honeycomb">
        Android Honeycomb 3.x es la octava versión del sistema operativo Android. Fue ideado para dispositivos con tamaños de pantalla más grandes y solo se pueden usar en este tipo de dispositivos.
    </string>
    <string name="descripcion_icecreamsandwich">
        Android Ice Cream Sandwich 4.0 es la novena versión del sistema operativo para smartphones Android desarrollado por Google.
    </string>
    <string name="descripcion_jellybean">
        Android "Jelly Bean" es el nombre en clave otorgado a tres lanzamientos de puntos principales del sistema operativo móvil Android desarrollado por Google, que abarca versiones entre 4.1 y 4.3.1, que ya no son compatibles.
    </string>
    <string name="descripcion_kitkat">
        Android KitKat es la undécima versión del sistema operativo para smartphones Android desarrollado por Google. Tras varios meses en desarrollo, fue lanzada el 31 de octubre de 2013 junto con el Nexus 5. Más tarde salió para Motorola y otras marcas.
    </string>
    <string name="descripcion_lollipop">
        Android Lollipop es una versión del sistema operativo para dispositivos móviles Android. Fue dada a conocer el 25 de junio de 2014 durante el Google I/O 2014 como Android L
    </string>
    <string name="descripcion_marshmallow">
        Android Marshmallow o "Malvavisco" es una versión del sistema operativo para dispositivos móviles Android. Fue dada a conocer el 28 de mayo de 2015 en el evento Google I/O como Android M.
    </string>
    <string name="descripcion_nougat">
        Android Nougat es una versión del sistema operativo para dispositivos móviles Android. Fue dado a conocer el 18 de mayo de 2016 en el evento Google I/O.
    </string>
    <string name="descripcion_oreo">
        Android Oreo es el nombre de la actual versión del sistema operativo móvil Android.​ que anunció la firma Google el día 21 de marzo de 2017. Su nombre fue revelado el día 21 de agosto de 2017, el mismo día del eclipse total de Sol en Estados Unidos.
    </string>
</resources>
